【低處未算低】金獅僅售415萬 代理：唔係高位買就無事

二手樓劈極未見底，市場昨流傳大圍金獅花園金麗閣中層4室以420萬易手，惟最新消息指，正確成交價再平5萬元，低見415萬元，以單位實用面積270方呎計算，呎價15,370元，樓價回到今年2月水平。

金豐閣中層5室，實用面積260方呎，今年8月以510萬元售出，呎價19,615元。今次最新成交，呎價短短兩個月下調22%。區內代理表示，金獅花園一向是跌市先鋒之一，「沙田第一城已跌穿500萬，金獅跌返去400萬係好合理」。金獅花園200餘呎單位曾升見500萬元，現跌至415萬元，該代理說，只是正常高位調整，「唔係高位買就無事」。

阿媽係女人就得

唔計

幻覺黎o既

今日高位, 明日低位, 只升不跌, 一買即賺

自住唔怕跌

有買貴, 冇買錯

再唔放415都無架啦

唔係高過415萬買就冇事

剛需呢

唔係高位買就無事

唔講真係唔知

我已經講左個名on9唔計，平多5萬又點撚樣呀，改過個名先啦

咁高位買條友點算

400蚊買QQ D人都咁講

aa : 唔係高位買就無事，高位買就出撚曬事

咁樓真係間間唔同價既
金獅頂樓望城門河vs金獅中層望對面樓
兩個單位銀行估價都差好多啦

你去大圍d地產問下
最近有幾多 「剛需」睇樓客
問完先再討論

跳樓死左佢囉

有成交就理撚得你

但點解會平左
多人爭，我係業主加價賣呀

高過4球唔計呀！！

沙田唔計

去到高位咪話仲有上升空間，必賺

我話層層樓個價都唔會一樣者
咁廿萬份居屋申請又叫咩呀
無啦啦講剛需

趁低吸納呀